古有 草船借箭 不如搞個 組團借米

有鑑於大家見建制派已經開始派米大行動
點解我地唔學古人寫落嘅三國:
草船借箭 故事

組團向建制派攞米, 然後:
1. 再以本土名義轉贈社區內老人家 (久而久之, 等啲廢老覺得我地直頭幫佢排隊, 一舉帶走廢老民意)
2. 其他物資有用既 甚至可轉交前線義士, 以敵之糧, 養我軍之備

建制派米行動, 若果只是邨內居民寫低資料就拎得, 何樂而不為?
- 但相信亦有機會只准65歲以上長者輪候

-此時你亦唯有顯孝心陪同家同兩老落樓輪候
若屋企人不介意, 亦可再轉贈社區
否則, 屋企自用何亦何樂而不為?

(你會話啲個人資料比哂建制派, 但佢唔會幫到你投票掛???)

你又會話:
咪撚搞啲老人家, 有好多人需要區議員派米送水先冇咁緊絀
啲廢老咪仲憎你班後生

但係:
香港今日咁嘅困局 建制禍港全部都係呢班上一代所害
呢班廢老為左兩袋米, 害左現今甚至往後代代嘅人, 佢地每一票都係殘害緊以後嘅香港...
佢地老來咁窮咁悲慘叫佢自己問政府個全民退保幾時先有, 建制派幫佢投咗咩票?

唔能夠再坐以待斃 等建制派米收買人心
一人行多一小步 個運動就已經係一大步
一於大家都去輪佢大米

最後都係個句 大家一定要登記做選民
仲要做孝子, 陪家中兩老去票站投票 咁樣香港先有得贏

推!

首先要有情報網

係時候要搞個18區派米情報網

推
Idea 唔針錯
但落實執行可能有難度
見你後生仔排隊 應該都知咩事^_^未必派比你

借個位
和理非戰線，group已開。

醜事傳千里，輿論救義士（2）

冇錯 但你可以話係代屋企兩老嚟攞 盡顯孝心
特別屋村嘅, 代家中兩老嚟攞 係好合理嘅事

Pish

推比多啲人睇

推

好，總好過益人

要填個人資料架喎

資料可試下亂填
電話唔好填啱 到時選舉日日煩你

聽落唔錯